英國會議員羅信岱：英國必須在香港問題制裁中共關鍵人物

快啲制裁啊

快撚啲啦屌你老母

制裁老老豆豆有春用咩
佢地做得都預左昆倫
快撚D BNO平權算啦屌

2021年1月6日

一係出兵一係平權
出路就呢兩個

retweet and push

2021年都仲係講緊呢句
你收嗲啦

手快禁左負皮

嘥氣, 英國會議員講到幾勁都冇用, 個首相BJ都係軟皮蛇

Yes

人民幣真香